【已fc】觀塘狗屋大量警車 大家向觀塘方向散既話要小心

大家睇路呀

觀塘狗屋大量狗車

各手足小心！

緊急 幫推thx！！！

觀塘警署大量警力 請現場小心後面

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

推

推呀

係 油塘往觀塘大量 至少十幾架

推手

推
小心被包圍

小心勿輕敵

[/url
藍田迴旋往觀塘

手足小心

我保守估計至少三十架

再推

apm前